dse通識科試後有感

究竟想考學生手速定佢地學到既知識？
我手速自問正正常常
但相比起其他科 通識科作題時間根本明顯不足
幾時可以增加適量通識科考試時間 俾考生展示自己應有知識水平
屌發泄完繼續準備對手抽住筋上戰場

英文reading都唔夠

考評局同教育局食屎啦

比起通識好好多架喇

打飛機打口左咁耐都唔夠做

有條問信念係指學生認為要攞高分先成功定係指幫學生發展興趣，發展所長。我好似答錯咗要攞高分嗰個信念，成條冇分了。

應該都ok
言之有理就得

我答左向上流動

加多d時間，學生只會寫得越多，大家一齊做爛個市

話左係垃圾科黎

但老老實實，如果每題限字數可能只係令到語文差學生死得更慘

唔明 依家唔講緊寫得多唔多 係直情唔夠時間寫喎

卷一比多30hrs就差唔多

卷二反而夠時間做

依家卷一好似set咗40-50分總分？
當年12年60分滿分 真正寫到斷手都未寫完

如果你要寫得更多先攞到分，咁多多時間都唔夠你做

屌 講緊成題空左唔夠時間做 你明唔明

但依家正路應該做得晒喎，第一年P1全部都二十分就話做唔晒姐。

拿 你問十個睇下有幾多個同你講時間好夠

咁你每題都寫少d咪夠囉

問題係，你要係有限時間內寫得同其他同學相同長度，所以先會有唔夠時間既問題出現。

所以就算加時間都好，其他人就會寫多d, 你要寫既長度都需要加長，先夠同人鬥。

結論：加幾多時間都好，你都會唔夠時間

可能我真係手殘 算啦考完就 end topic 都係純粹想發洩下

巴打加油

唔係話扮老屎忽,但係比起頭幾屆
卷一已經CUT左少少題目
即係頭一兩屆既人要做多不特止,重要無PASTPAPER睇

少年你太年輕...
考過AL 中史先好講啦
要全速爆六個鍾, 隻手考完唔屬於自己

屌個考試制度一向都食屎 大淡變細淡小小都係屎